====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout doit s ' ajuster , le socle de la ville est une épaisseur où se joue , du sous-sol à la surface , une négociation permanente , entre les racines et les réseaux , entre la terre et le béton , entre les vides et les pleins , entre les murs et les arbres…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

